「影左一萬張相」越南峴港遊六天食到嘔

上年既唔記得幾多月同呀媽講起話想去旅行，佢就即刻叫埋契爺契媽一齊去，最後就選擇左峴港呢個地方。無錯，係我（樓豬）、樓豬娘親同契爺契媽去，平均年齡46歲。一個廿x歲既人帶住三位老人家究竟有咩好玩呢，大家一齊追post啦～

個trip呢就係7/4~12/4， 都係搭hkexpress啦，UO1559 6點起飛，正常都係個日先執行李架啦，呢一日真係經典，趕到仆街。

十點幾起身，一起身就喇喇聲執行李，去到一點幾執執下醒起，仆街未有證件相做越南visa！即刻狗衝落街影啦，影完之後，快x美同我講，四點先有得拎，四點我要到機場啦 唯有柒住咁同佢講，「唔好意思呀，我轉頭飛喇，張相要用黎做visa麻煩快少少please！」好彩個姐姐都搞得掂，執完行李就去快x美拎埋相，行得！多謝快圖美姐姐令我有張唔太柒，見得人既相做visa，我下次會預早少少架喇。

轉頭講下去越南之前既準備啦～

J咗隻手

有冇叫雞？

1 dollar fuck fuck 有見到但冇叫到

咁啱諗住六月尾去就見到呢個post

樓主個奶頭好香甜

去峴港前的準備

1. 簽證
本身都諗左陣究竟點搞簽證好，上網做左d research，最後係呢個網站到申請左，咁你填哂所有資料，課埋金(申請approval letter USD32)之後，好快就會收到email話process緊，因為我提早左整，所以冇要到快證。不過，趕時間既你係可以加錢做快證既，但其實我下午三點apply完，同日七點已經收到approval letterapproval letter係一張印有各人既私人資料等等既一封信，入境當日你拎住錢(申請visa 唔記得USD20定USD25)，passport，證件相同approval letter就搞掂visa架喇～

2. 住
因為遲左少少訂，我衰仔，搞到3位老人家去6日住左三間AIRBNB，一陣係樓下再講

3. 錢
成個trip都好富貴，下下都萬萬聲，去到最後一日都係計唔到條數。飛之前已經拎定哂美金去到機場唱，全部人都係咁架喇，跟住冇錯。一出機場轉右就有地方唱錢。（越南銀紙比我想像中乾淨好多）

點都要整張呢d富戶相既！

4. 好似冇喇，有你再提我

月尾去

呢排有幾個post都係講越南，都好好睇，早知個時去之前都上黎睇下，咁唔洗食左幾餐伏野

我試一試再話你知

呢個地方我一定會再去！

呀 樓上寫 USD32 approval letter係4個人既價錢，除番開每人8蚊雞，有d網站係平d架，我都有睇過，不過呢個網站望落去pro d，所以最後簡左佢。（外貌協會 ）

LM

想問整落地簽證 張相Size係咩?

Prepare 02 passport-sized photos (photos of your face) - The photo could be in 3*4 cm, 4*6 cm or 5*5 cm with white background.

其實我相信係白底就得，乜size都冇所謂

今日飛胡志明

今日見到胡志明平機票有d心動，夾緊假～

7月頭去 留名睇有咩玩

唔好意思呀下 原來去程機既時間我記錯左 係1625

留名，想10月去休息下

正皮等睇

咁7號既五點半左右就抵達峴港喇，落地之後就要去呢個visa counter到交所有既資料，包括相、錢、passport同approval letter條友，佢就會將d野釘埋哂一齊，呢個時候就適合去放下水吹下水。之後佢就會嗌名，你就番過去認領番visa同passport就得架喇！

正式抵達越南 峴港！

因為第一晚book唔到我地想住個間airbnb所以最後係會安附近既另一間airbnb落腳。airbnb既主人就安排左車黎機場接我地，搭左大約45分鐘車就到喇～呢間airbnb係一層過冇樓上樓下既，total有3間房，有2間都係en suite既。六百蚊一晚，除番每人百幾一晚，好抵架都～係多蚊左d，要開大d冷氣先得。

唔好意思呀下，land左之後都好鬼攰，d相hea左d，幻想下啦。

放低哂行李之後原來都已經8點幾9點，廢事再搵地方食野，所以就去左民宿主人開既餐廳食dinner。唔。。。。不過不失啦，但真係好近～

咸到仆街既米紙卷，唔點汁都好咸，證明我未夠重口味。

樓上就咸到仆街，呢個就鞋到仆街，不過個汁要讚讚，可以撈兩碗飯

契媽整既集合圖 ，btw隻蟹係聽日先食既，唔知點解會係到

（食物相係重味精，用左foodie ）

峴港係一個可以好hea好relax既地方，放鬆下好啊～

留名
6月中都去峴港會安，睇定有咩玩/食先

黎緊仲會有好多野講

留名先
如果等到平機票 打算六月尾去

留名6月中去

留名等睇

留明

想問下visa個份野係咪一定要彩色print?
因為佢有個印係紅色 個我淨係print到黑白

點解去越南都Airbnb
個度4百幾都已經有4星級嘅酒店
圍埋一個人都二百幾
完全唔想去 airbnb, 平唔到幾多

好喇，正式開始越南之旅！越南既天氣都好好，唔算超熱，可能因為只係四月啦，氣溫係舒適既～

朝早大約八點幾就起左身喇，host留低左d雞蛋同方包比我地食，煎左d黎食就換衫去沙灘。其實本身都唔知個沙灘叫咩名，但聽人講都好似幾出名，所以晨咁早就去朝聖下喇。（因為諗住係沙灘好hea咁飲下野食下野，早餐係hostel簡單處理就算喇）

原來呢個海灘叫做Cua Dai Beach，咁大部分係越南既海灘都有一個特式，就係好長好長既海岸線，所以影出黎既相都係好靚

對比起之後去既2個沙灘，我覺得呢個係最靚最舒服既～如果住係附近一定要黎呢個沙灘啊！

咁大部分遊客區既沙灘都大同小異架喇，沙灘椅係要錢既，不過幾多錢我就唔太記得喇。。。唔好意思啊下，但我印象中都係reasonable price黎既。咁都係飲下野食下面咁，越南既椰青係冇泰國既咁好飲既！（小朋友係飲朱古力既。。）

hea左大概2個鐘左右就係沙灘側邊既餐廳吃飯，因為趕住check out所以又係求其搵間食就算喇，點知！！！！大驚喜！！！

咁一坐低，娘親就話去簡蟹，簡完番黎話嗌左3隻蟹total VND1,000,000，係，冇錯，係用一百萬食三隻蟹，大約三百五港紙左右。當然是比較貴啦，不過第一日，唔熟路唔識講價既情況下，比佢賺一次。

天啊！唔食蟹既我（濕疹jj）第一次食咁多蟹，因為有幾嚴重既濕疹，用生命去食蟹。好甜啦，d肉係一梳梳架啦，我唔識形容，總之不嬲唔太好海鮮既我都覺得好好食～

冇乜特別既炒菜同冇乜特別但又幾好食既面！呢隻面底係出面搵唔番，如果搵到我應該會買番番黎香港

之後就仆住咁番hostel沖涼換衫執野checkout！整個過程一鐘頭內完成哂

其實番到Da Nang我係住番酒店既，住A La Carte，我係樓上講錯左
但會安就選擇左住airbnb古色古香d，享受下田園既味道

我就印彩色既 拎去曬相舖到印

想睇越南女仔

留名睇

留名

頭先有巴打提出點解去越南都住airbnb唔住酒店呢？

咁第一，因為我係去左會安先，先至再番峴港個邊，會安對我黎講係一個比較hea d鄉村d既地方，想住下d貼緊民居既地方感受下既

第二，本身呢個trip係6人團，有2個飛機友係出發前約半個月左右先話唔去，但所有野已經book好哂。因為大家都好friend，想住埋一間屋入面得閒一齊睇下電視煮下飯咁～所以就選擇左第一二晚都係住airbnb既大屋，番左峴港之後，我地係住A La Carte酒店既套房既，兩房一廳，陣間再講啦。

越南妹係正既，冇係越南有見到醜既女仔，就算唔係超靚都起碼唔會係美極豬排

相信各位巴絲都好想知多d關於越南妹既野架喇～
越南妹係真係正既，不過比較細粒d，我冇見到有高過170既越南妹，同埋佢地係長期full gear長衫長褲，話怕曬黑冇仔仔要，你係會見到30幾度都有人著住hoodie係條街到行。。。

我想問下當地啲廁所公廁情況如何？
會唔會好似中國個啲咁

呢樣野好緊要，咁我就去女廁既，去旅遊區姐係美山呀bana hill個d都係好ok下，不過廁所通常好多蚊，建議速戰速決

Book左機票九月去，五日
一條友去，等行程推介

我都諗住網上搞落地簽證，但上網見到得80%入到境
係咪真係會無啦啦唔俾妳過

一個人可以踩下單車周圍去下，我地一班人所以都有參加個d 煮野食班啊個d，遲d會再講！

我入境個日冇見到有人fail 我已經係差唔多最後一個拎visa個個人

我6月底都係去峴港會安
四日三夜 留定名先

諗緊住唔住一晚會安好。。定剩係玩da nang 算

其實主要想去試浮潛，想問下一個人，係咪去到報半日團？

等樓主po文

比張會安j圖你j下先

我今次冇去到浮潛啊，但有朋友仔有推介過占婆島浮潛。
你想穩陣d可以上網報定團先～
我住第二間airbnb既host係tour guide黎，所以我參加既美山團都係佢帶既

一萬。。。。

誇飾手法 1000啦冇10000咁多

下個月去

睇巴打話有幼幼玩

麼牙

聽日去一星期
但成個禮拜都落雨

唔知話幾多錢過夜 頸以下都冇毛

我冇去 sheshe唔岩我 不過有係街聽到人嗌1 dollar fuck fuck...

我好好彩成個trip最後一日先落少少雨

做咩灰左隻手指

越南個邊d政府係唔係落後d

有冇過關要夾錢落passport 個d野？

冇 唔洗夾錢落passport 比翻你應該要比嘅錢就OK。
不過我有經過嗰陣政府建築物同埋機場比較殘舊。

有灰甲

咁點解要灰左隻手指？

點解會咁平， 想聽下詳情

廢事人地認得指甲

冇詳情 我冇叫鴨or雞，同行都冇人叫

無錯，廁所真係好重要
係咪座廁？定全部踎廁？
唔該哂

會安係旅遊區，好多燈籠係兩岸幾靚
不過做開遊客生意啲人會西啲，你唔幫襯但係佢檔口面前影相會趕你走 嬲嬲地
諗住一場嚟到見啲燈籠幾靚，咪買咗個燈籠諗住再影，點知條友望住你影咗兩三張之後又勁惡咁趕我走

相比之下峴港雖然落後啲 但啲人都nice 啲，成日同到佢地傾計影相，仲請我食嘢

女廁係踎廁

治安點？

比想像中安全好多，冇俾人偷嘢，住民宿成晚唔記得鎖門都無事

幾個月前去咗 去之前冇咩大感覺 去完愛上咗呢個地方 最衰我去果陣天氣一般 但係有機會一定會再去

想問下會安可以玩到幾多日
未去過越南

係啊，會安古城個到真係做遊客生意，我買得一隻燈籠佢地塊面黑到嘔。。。
不過我住個到係Tra Que Village，附近都係農田個，好靚好鄉村既地方黎～

巴打影橋影得好靚，我係峴港時間都有d趕，掛住搵食，所以都冇好好咁影過條橋

我係會安住左2晚啊，我個人黎講好喜歡會安呢個地方，同埋有d tour都選擇左係會安參加，所以2日係會安我都ok～

因為我地時間充足 仲租咗電單車 可以周圍去 影下呢樣 食下果樣

我都想啊，但帶住d長輩就廢事啦。不過我都行左好多路 去完峴港食左咁多野，冇肥到仲瘦左d。。。

想問下峴港 <~> 會安 交通係點？

諗緊去邊一邊住先

遲下同女朋友去四日三夜
但係同你一樣4點幾機去 姐係無左一日
我地諗住係會安玩咋
不過女友想一日去沙灘 想訓醒打開窗就對住沙灘
唔知點安排好

唔識揸電單車，峴港坐公共交通工具方吾方便？ 還是要不停坐的士？

去峴港最緊要星期一去食 holy pig 👍👍👍
非常超級無敵抵食

搪大約10分鐘左右的士就去到第二間位於會安Tra Que Village既airbnb喇，呢到個景好靚，周圍都係綠色既田，好舒服，附近既居民都好nice，會同我地say hello。呢間民宿有3間房，2間係樓上1間係樓下，3間房都係en suite有廁所既。樓下個層望埋去個間就係廚房同用電腦既地方。我地出左去既時間，host個老婆都會係呢一邊，咁每間房都有獨立既key去鎖門，所以都幾安全架。
樓下呢個空地係夜晚食海鮮bbq既地方，民宿女主人會安排bbq比你，費用係每位20美金。右邊就係dining area，會係呢到食早餐（包埋）同吹水

頭已側，有冇大大可以教下我點樣up打直相。。

樓上個層望出去既view，我地猜嬴左所以訓有露台個間。
頭已側，有冇大大可以教下我點樣up打直相。。

間房入面都好ok架，床單個d望住佢洗，望住佢曬乾，有陽光既香味～

放低行李hea一陣就去左會安古城個邊食lunch喇～

行緊去搵間酒吧坐低飲杯野既時候見到有班蝗坐呢d車

搵唔番酒吧d圖，搵唔到都冇所謂，冇乜特別～不過cocktail買一送一，都幾抵！

經過見到呢間coffee shop見到唔錯，又飲番杯。
我個人黎講係好喜歡越南咖啡，夠香，同埋用煉奶沖好夠甜，我鐘意

跟住又係食啦，見到呢檔賣法包三文治，買左兩隻食，都唔知pate係咩黎，食完都唔知。。。

不過幾好食。要左一個chicken egg同一個pate egg，食強真係不得了，係炸強唔係煎強。。。
頭已側，有冇大大可以教下我點樣up打直相。。

一路行見到有越南妹同越南仔結婚，見到都覺得熱。。。

我係包左車既，唔想老人家咁辛苦，好似400蚊港紙咁上下

不停坐的士 係啊～用grab呢個app

啊！！！！！提大家買電話卡記得要買有得打出打入既卡，唔係買上網卡，因為register grab呢個app係要收sms架，如果你冇得打出打入收sms你就gg鳥！（姐是我，成日要靠酒店或者餐廳幫你call車）

呢間抵屌，遲d會講

我去幾個沙灘都冇見到有向海既hostel／hotel
但大部分同沙灘都好近既，walking distance within 5－10mins

啊講一講埋，我包車係去完美山原車番峴港，所以平左少少同埋係靚既van黎

6日影左10000張相

當你真係去足6日即刻144小時，每日8小時係訓教都無左48小時，啫係得返96小時係清醒狀態。

你每1個小時需要影：（10000/96）=104.1張相左右。1小時就3600秒，要影到大約104張相，大約要34.58秒就影一張先有依個速度，咁當然你可以你一直連拍，1秒影24張咁樣⋯

當你由影到影完一張要2秒，你已經無左20000秒，去6日旅遊，每日拎1個小時左右係望住電話影相，你係去感受異國風情定測試相機？

你真係確定你係食到嘔，
唔係食到唔乾淨嘅野？

呢位巴打數口好精，甘拜下風。
樓上都有講過，都係誇張手法姐，影左1000張相左右啦，包埋同行其他人，媽媽好喜歡一張一模一樣既相影3－4張

腸胃好健康，係峴港冇食到污糟野嘔／痾，下次講好d，應該話係飽到想嘔 會唔會好d

唔該
想問下我得三日，會安係咪夠玩?
假設有一日會去沙灘
有無時間去峴港 (雖然唔知有咩做 )

晏就行完會安就去左做spa

呢個姐姐好好人，英文好好，仲介紹左我地去行夜市

冇食到，唔知點解對呢舊野冇乜興趣，影左當食左

之後又番左去會安古城個邊睇下夜景同正式食dinner

巴打們可唔可以教我up打直相

啊！！！點解有一張可以打直架？！

我個fd子只係係會安stay左半日，佢覺得都ok啊！
要視乎你想去邊個沙灘呢～我join左一個local tour係踩單車去街市買送，跟全再踩單車坐個隻碗＋姦田＋教你煮越南野，你會唔會有興趣？

手

腳

可以香港開定grab , 唔駛去到先開

聰明既人類係香港down左grab，但去到先開app。。。先知要register，喊都冇用，盡情恥笑我啦！

其實怕三日都係會安太多/太少
我地兩個去旅行都鐘意周圍走 去沙灘我預半日 有無推介?
另外自己想做SPA 不過好多野都未PLAN

等緊峴港個part 聽日開始去3日 夠唔夠玩

呢一晚冇玩到好夜 因為第二朝8點正開始local tour

hostel早餐好好食，你同host個老婆講想食咩強佢就會整比你食，有好好飲既coffee同好新鮮既法包
8:00 Hostel pick up（個小朋友係host個仔，好得意）
佢地一早會泊哂d單車係你住個到既門口，8點鐘導遊姐姐會黎到你住既地方一齊踩單車去local market買送

有d似大陸既街市。。。d野食係就咁放咁哂出黎，買左d豆腐同少少菜咁，但買左既野係煮野食既時候係冇用番出黎既。。志在帶你去行下冇乜遊客既local market同d local人迫下咁

係呢間雜貨舖買左頂越南帽，救左我跟住落黎既旅程，如果冇佢，塊面應該曬到甩哂皮！

導遊姐姐帶我地去買生果，任買，學完煮野食就有得食
我有問導遊姐姐熱唔熱，佢話好熱但唔想曬黑。。。

踩去local market大概踩左1個鐘左右，去接埋另一pair join呢個local tour既人，原來佢地都係香港人，做左朋友，好好玩。踩公路，旁邊會有其他單車，電單車同車，要好小心

spa我係峴港同會安都有做，真心覺得會安個間好好多！
你可以一晚會安一晚峴港，如果唔怕麻煩。

我盡快打緊架喇！因為我成個trip都比較hea比較慢，始終帶住屋企人，所以3日對我黎講有d唔夠～

plan緊去玩3日2夜

前個排先完峴港，幾正
我上次都住a la carte
其實除左個泳池之外 都冇咩特別

其實我想講。。個泳池都冇乜特別

好快d去喇！襯佢未完全開發

我去程係16:20機 5點幾落機
番香港18:00機
咁我假設DAY1+2係會安
DAY3+4係峴港玩 (聞說峴港沙灘靚啲?)
咁樣點睇? 住既話點安排好?

我峴港既沙灘同會安既沙灘都有去，我鐘意會安既沙灘多d～
住既話睇你想去咩地方多，會安你可以住番近會安古城個邊，去飲野行街買野都方便d
峴港一係住近韓江一係海邊～

買完送就又繼續踩踩踩，踩入村入面坐船仔，我叫佢越南碗

會帶黎係個滿到兜一圈，埋對面岸會用葉摺個皇冠比你，仲會教你用葉摺介指～

繼續讚嘆越南帽既偉大
有時候一個城市發展左，d人就會忘記左某d物件既存在價值，只會將佢變成遊客生意既一部分，但係越南峴港呢個地方，真係好多當地市民都仲係會帶住越南帽去耕田，踩電單車都會帶住～

之後會帶你去騎水牛，隻水牛係full time比人騎，唔洗耕田既，不過我就唔忍心騎佢喇（天啊，有人教我點樣up打直相未）

去到cooking school 佢會教你耕田，幫你影下相咁，都幾得意架

屌！點解成張相調轉左架

笑左

不過頂帽可唔可以帶返香港
好有中國特色

可以呀 好好保護佢就得，我走既時候將佢掛係書包後面～

感謝
最想去睇燈籠同去沙灘
BTW你PO極都未PO到打直相好好笑
我有頭已側睇晒架

多謝你嘅支持就真！ 我諗我打到個Trip嘅最後一日都未post到打直嘅相。。。

完全冇哂興奮感覺
喺香港兌左4000hkd -> vnd
再兌左4000hkd-> usd
希望夠洗

多人幾坻玩

Book 左3 晚 a la carte。單拖去。

想問酒店係咪有local tour 去會安一天團？

可能唔落雨呢！

冇錯同埋好舒服！

唔好意思呢樣我唔太清楚，你可以send個email去問一問佢哋

我上次去識到越車妹
坐佢電單車周圍去

南* 自膠

有冇好嘢買

好似幾歎
btw 睇到頭已側

支持巴打 越南妹同野食好似好正咁

梳 有一張真係要咁睇

喺han market 有個芝麻餅好好食

去越南用英文溝唔溝通到？

上年去左都幾難忘 d野好食地方又幾靚又幾舒服

聽日出發執峴港三日留明

溝通到嘅好溝通到，即係好似導遊嗰啲佢哋英文都好叻，但係如果你講街市入面嗰啲人，佢哋啲英文真係麻麻

話說小妹上年都同男朋友去過

成個旅程 平均一人幾錢到用左？

End up 每人五千七 豪華團

好幸福 呢個地方我都好想同男朋友去

好似有啲趕，我今日應該出唔到post

地方又靚又舒服呢樣的確

到機場啦
當遊記睇到好

聽到你咁講覺得好開心，我盡量今日都努力啲出啲文講下食嘢啦

想聽下有冇咩手信係必買
我上網搵過下啲人都係買即溶咖啡同即食麵

我買咗個隻越南咖啡杯同埋買咗啲咖啡囉，同埋han market入面既芝麻餅真係好好食，我朋友有買到扎肉囉你可以考慮下

巴打揸電單車?

個cooking class點報名？

我參加嗰間喺呢間，不過出面仲有好多選擇。
呢間d your guide 全部都好好人 friendly and nice.

到左峴港 準備去搵麵食

今日放煙花好靚

呢張先啱

正~

留名先，六月頭去4日3夜
諗緊兌幾多錢去洗

lm

食左6日峴港越南粉
最好食呢2間

Phở Cường, 11 Dương Đình Nghệ, Phước Mỹ, Sơn Trà, Đà Nẵng, Vietnam

Phở Phú Gia Hà Nội, 8 Lý Tự Trọng, Thạch Thang, Q. Hải Châu, Đà Nẵng, Vietnam

剛剛book晒酒店 plan緊行程 今次男友生日黎個豪遊

想問下有無邊間越南咖啡好飲？

打算十一月去
其實兩個人去好定搵多pair情侣fd去好

Live
Keep住出啊等你講峴港
：下星期出發，又係先會安後峴港

去會安竟然唔食全越南最出名既 Bánh mì!!!!

個邊好興夜晚先落雨
睇天氣預測雖然話日頭都會落, 但每次都係水都唔見到滴
然後夜晚就會暴雨

係
準備聽日去打golf
有冇食過邊間海鮮有推介

皮已正

巴拿山真係幾靚，可惜果日又凍又有雨，急急腳行完就走

會安啲街邊檔嘅蝦餅幾好食

去完芽莊大叻會安就會覺得峴港好無聊

利申 人在峴港

Agree!!!! 會安好玩好多，峴港真係比較悶，我都想去芽莊啊

樓豬放完星期六日假，今日會繼續打架喇
Please stay tuned!

呀。。。我去巴拿山個日勁好天，不過曬左d，濕疹唔敢食蝦

海鮮我淨係試左一間，我覺得冇乜特別。。。
有埋地址剛剛好，個肉最好食，燒得好香，嚴格黎講我覺得香港好食d，或者可能只係我呢間唔好食

唉屌

今次仆街了

冇晒啲圖

冇事。。。

去廁所要俾錢 一萬一個人

打緊golf
貴撚過香港

下。。。我冇試過去廁所要比錢worrrr

高消費活動lol 絲打會唔會去bana hill呀，同男朋友去影下相好靚架～

Bana hill 成200幾港紙入場 我又唔玩機動遊戲 所以冇去

其實主要係去影下相呀，入面係幾靚

想問下越南啲舖頭多數收幾點?
我5點20落機 我估搞埋入境去到會安7點半左右?
打算酒店(會安古城附近)check in後去古城果邊食啲野

同埋以下行程如何:
DAY1 17:20落機 > 19:30酒店 > 係古城食野行下 > 番酒店
DAY2 Cua Dai Beach > Lunch > 古城
DAY3 美山
DAY4 酒店check out > 峴港 > BIG C > 16:30機場 > 18:00起飛回港

補充少少 想做SPA 應該放係幾時好?
同埋去美山果啲tour使唔使係香港book定?

day 3 美山後，因為美山係行行行，又熱又曬，行完曬完做spa就最好，同埋我覺得會安既spa真係好過峴港好多，你同佢地講你住邊間酒店，有d spa會有pick up service

美山tour我係同hostel book，你可以打去你酒店問問可唔可以book。

感謝咁
BTW個行程有無問題?
or有無邊度推介?我怕有時間剩

你會唔會考慮第三日就番峴港，因為峴港有一間法國餐係幾正，我會推薦你去

姐係第三日check out > 美山 > SPA >過峴港?咁行李放邊

DAY1 17:20落機 > 19:30酒店 > 係古城食野行下 > 番酒店
DAY2 Cua Dai Beach > Lunch > SPA(around 3－4hrs) > 古城dinner加行下
DAY3 美山 > 番峴港 > 酒店check in > 去下沙灘行下hea下／han market買野 > 法國菜
DAY4 Hibou Cafe 早餐 > BIG C > 16:30機場 > 18:00起飛回港
點睇呢？

行李你可以照放住係酒店到先，去完美山先番去拎再走去峴港

好 唔該晒

樓主

求介紹法國餐

個個都係 A la carte 利申 依加住緊 第一晚 會有三晚係到住

峴港 A la carte 全間唔係香港人就係蝗，如果真係想離開香港渡假就咪撚住啦。宜家我係峴港都避免去果頭，痴線地多香港人。

同求法國餐廳名
同埋峴港有無酒店推介 住一晚
間房有沙灘景 300蚊樓下